無論今場運動到最後成功定失敗都好

我冇嘢講

輸左就唔輪到我地清算架啦
到時大規模搜捕
白色恐怖會愈來愈肆虐
所以一定要贏

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我地香港人係唔會認輸！

一定要贏 如果唔係個社會信用評級制等緊我地

如果失敗仲點清算班狗啊

係,到時就佢地大搜查啦....

失敗自然會多死士

投訴呀嘛
冇number投條撚訴
投訴先啦
冇number呀
投訴呢
屌

做過走狗都冇得原諒

不如做低個警察制度先
阻頭阻世 警權過大到變軍政府

一日唔認輸 一日都未算輸

認同